其實夜晚無晒車 警察調兵力先咁快

如果一街都係車 警察調動會變得好慢
呢個都係其中一個夜晚出動警察既好處

市民對於激進警察目無法紀，蓄意破壞社會安寧，甚至挑戰國家主權，予以強烈譴責。政府理應嚴正執法，而使用暴力的違法警察亦應受法律制裁。

香港有車人士合法咁揸成日車

警察既 補給線 就係道路

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

道路以外 仲有 鐵路 做後備

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

黑社會的日常，夜晚先活動

本民前都講過呢樣野
一到夜晚佢地大量資源既優勢就會極度明顯

還有義士溶入人群中易D。